依家真係似一班流氓周圍攪事囉....集中返得唔得...有人真係頂唔順周啦

分化撚！

講事實......

係出面真係唔知做咩柒

論點?

0.5 要走自己走

唔夠人唔好佔路，好肉酸
守立法會等人放工支援啦

起樓主底就知咩事

就係真係唔知做咩....

一d去警總
一d又話去稅局

我咩事...幾日我都有有出去

不過我身邊多數係和理非
所以知道佢地即時想法

咁你喺邊？

收皮啦屌你老母

有冇自由意志?
一時又話大台拎光環
一時又話唔知做咩
咁大個人自己決定做咩